# Очередь
Сделан кастомный класс очередь. Добавлена возможность добавлять элементы
в очередь и получать элемент из очереди. Если количество элементов превышено,
то добавление блокируется до тех пор, пока место не появится